覺唔覺所有用中國野/討論中國/睇中國戲既香港人都係支那種?

呢排發現到好多人
係到睇乜叉延禧攻略/中國有說唱/中國新嘻哈
我真係想叫佢地收收皮
依加國難當前呀大佬
香港就黎比中國侵蝕 完全蝗化
佢地仲係到投敵
基本上同明朝D人用女真產品無分別！！
所以我平時買野見MADE IN CHINA全部都唔買
(利申聽開韓文歌)
用MADE IN CHINA既野基本上都支持緊中國經濟=投敵
睇中國戲/節目個D唔洗講啦
睇呢D根本就無資格笑人用抖音
咁樣香港根本無可能獨立
遲D建國之後要逐個清算呢D港奸

抵制鄰國貨

係

兩隻五毛負評

咁係咪要拆開入面睇下有幾多外國零件
先計得出我係咩人

要返工

咁你用中國字...

東江水